香港居民係元朗出現, 又係咪犯法？唔通我當佢集會拉佢？

街上面有好多師奶買餸架喎

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

遊行？不了

慶祝又如何？

撞咗時間去悼念啊

why not both?